一個新人model可以揾到幾多？

如題

最低工資
隨時車錢都蝕埋仲要話塞錢入你袋

萬零蚊，抽插另計

香港地去邊度做 model？

睇你有幾靚有幾大波

minimum pay

貼錢

其實呢d freelance野計到既咩
好多人收5000拍左套硬照就冇出現過
叫唔叫新人